---
title: >-
    شمارهٔ  ۱۵ - تاریخ فوت جلال الدین حاجی شاعر
---
# شمارهٔ  ۱۵ - تاریخ فوت جلال الدین حاجی شاعر

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>هفتصد از سال هجرت رفته و پنجاه و یک</p></div>
<div class="m2"><p>وز رجب نه بر دو ده افزوده دور آسمان</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>در شب شنبه بسوی جنت از جاجرم شد</p></div>
<div class="m2"><p>صاحب فاضل جلال ملک و دین حاجی روان</p></div></div>